battlefield 玩operation進攻你狙撚夠未

上啦屌你老母成班cam狗狙狙狙，次次得幾條友攻objective

有無人玩開明我講乜，好撚燥

我明

知音

次次攻極都唔得，一開個排行榜，半隊狙擊手，屌

唔好講行動模式
征服都係
慣了
有朋友同隊玩先係最好玩

最好笑係離支旗明明幾步
死都要企出去同人狙唔擔點
眼白白睇住人地用人數壓支旗落來

成日一個Support揸住枝Madsen一夫當關守大後方

但多數人地一隊黎極速被秒

多狙都無人放flare先再撚on9

Aggressive sniper其實好effective 不過全世界都係攞住10X scope匿埋係勁後面camp人

利申:SMLE iron sight直衝

知音，成日一個support兜去敵人大後方偷旗。

不過落唔夠半支旗就比人回防圍死，全程冇人會黎幫手！

經常自己玩野團

預著成班camp友真係幾無助

隻game係玩據點、練sniper好心玩TDM

點走位極，1打3，去都第4個就比對家圍死

狙係俾弱智小學雞玩

只講反應速度, 小學雞可能真係最快

狙係俾懦夫玩主玩狙既人冇資格話自己玩過bf1
真男人就玩支援突擊醫護出去衝鋒搶點

反應快既 唔該你去玩突擊

有冇PS4拎可以一齊玩

有啲場唔係會limit 左sniper 個數嫁咩？

慣左用狙玩no scope rush，點睇

玩開SMLE Carbine尻衝

Ps4 join us

攻破一個點之後好熱血 全場係到大叫

我有個fd又係用依支，佢場場殺5x-7x好癲